{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037138",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3016071",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라까사 호텔 광명"
    },
    "text": "ラ・カサ・ホテル光明は交通の中心地に位置し、休息だけでなく、文化生活、ショッピング、ビジネスをすべて解決できる場所です。客室は194室で、旅行やビジネスで疲れたお客様に快適な休息空間を提供します。交通情報では、空港リムジン6014番を利用でき、光明駅や光明洞窟などへの移動も便利です。朝食は洋食か韓国料理のどちらかを選ぶことができ、無料駐車も可能です。口コミでは、周辺に飲食店が多く、立地が便利で、客室やスタッフが親切だという話がありますが、駐車場が不足しており、一部の客室では暑い夏に不快感を感じるという意見もあります。一部のスタッフの不親切さや清潔感の欠如、駐車場の狭さなどの不満がありますが、部屋の状態は問題なく、静かな雰囲気と近くの商店街の便利さがメリットです。ある程度のパフォーマンスの一貫性がないため、選択に慎重を要するという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラ・カサ・ホテル光明の場所はどこですか？",
            "answer": "ラ・カサ・ホテル光明は交通の中心地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラ・カサ・ホテル光明の客室数は何室ですか？",
            "answer": "ラ・カサ・ホテル光明は194室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ラ・カサ・ホテル光明はどのような休息空間を提供していますか？",
            "answer": "ラ・カサ・ホテル光明は旅行やビジネスで疲れたお客様に快適な休息空間を提供します。"
        },
        {
            "question": "ラ・カサ・ホテル光明への交通手段はありますか？",
            "answer": "ラ・カサ・ホテル光明へは空港リムジン6014番を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ラ・カサ・ホテル光明の朝食の種類は何ですか？",
            "answer": "ラ・カサ・ホテル光明では洋食か韓国料理のどちらかを選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "ラ・カサ・ホテル光明には駐車場がありますか？",
            "answer": "ラ・カサ・ホテル光明では無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には飲食店や商店街などが多くあります。"
        },
        {
            "question": "ラ・カサ・ホテル光明の口コミでよく聞かれる不満は何ですか？",
            "answer": "一部の口コミでは駐車場が不足していたり、一部の客室が暑い夏に不快感を感じるという意見があります。"
        },
        {
            "question": "ラ・カサ・ホテル光明のメリットは何ですか？",
            "answer": "口コミでは、立地が便利であり、客室やスタッフが親切だという意見があります。"
        },
        {
            "question": "ラ・カサ・ホテル光明への訪問について何か注意点はありますか？",
            "answer": "一部の口コミではスタッフの不親切さや清潔感の欠如、駐車場の狭さなどが指摘されていますので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 423
    }
}